⚡️⚡️⚡️你不能夠喚醒裝睡的人⚡️⚡️⚡️

其實喚醒左，不過成日唱今天我太無聊，訓返🐼